全世界買漂白水，每日倒兩次1:99落屋企坑渠

如題
唔好畀沙士嘅錯再重複一次

推

P

推 琴日已經有做

你永遠唔知樓上樓下邊個有病

u型管的害處

推！

有隔氣其實唔驚

沙士教訓銘記在心

要落入坑渠就唔可以1:99啦, 否則太稀釋
要直接原支倒

做多好過做少

用錯野會傷喉, 自己睇清楚先好咁做

咁樣好易乸穿條喉

統治者「控制法官職位俸祿，迫使法官唯命是從」凌駕於法律之上 是為「人治」！

漂白水就唔會揦穿 但都建議1比49

公屋係咪多數u型？

同問

No

公屋有冇用先

冬天濕唔驚

政府「今日學校有人嘔呀」廣告都係用1:49

補充一點 ：通渠水 (氫氧化鈉) 就會揦穿鋁喉 大家要小心

Can someone pin this comment?

痾尿落坑渠咪濕
洗鬼搞咁多野

係經常 注水落d 去水位

唔好俾佢乾塘

廁所板要經常 close

加漂白水當然好

強鹼先會穿

由03年做到依家都有做

病毒最主要 因隔氣冇水 空氣經去水喉 去到各家各戶

睇到既 隔氣 留意有冇穿爛

室內外都有

舊公屋地去水 多數落左下一層

漂白水冇咁勁
1:99係抹屋企平時身體會接觸既地方o者

已倒

坑渠係講緊馬桶定係洗手盆 沖涼果d去水位？

傻既 爆發香港先有救

中立都唔支持政府

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

有去水位都倒啦

清潔浴室貼士：

1 浴室的不鏽鋼渠口不要用漂白水清洗，該用去漬清潔劑清洗。
2浴室瓷磚罅隙有污漬，可用廁紙蘸上漂白水貼在其上，三十分鐘左右污漬就會分解。
3清洗馬桶可倒進一小蓋漂白水，浸一段時間再沖水。
4馬桶的水箱內的泥污可用花灑清洗，或用擦。
5 浴缸膠邊污漬及黑梅點可用漂白水清洗。把沾有漂白水的棉花放在黑梅點上，盡量放長一點時間，黑霉點會逐漸消除。
6浴室假天花用清水清洗。

*不鏽鋼會腐蝕金屬
*網上資料，只供參考

廚房
洗碗盤，洗地去水口

廁所
洗手盤，浴缸，企池去水，洗地去水

痴線d 既 坐廁落埋冇死

基本上見到去水既 都做哂最好

姐係咩

買瓶裝水o唔ok

呢個POST推到上熱門啦

即係U trap

室內多數呢隻

室外多數呢d

具體作用

收皮啦國安

有啲會長期唔用
要入水呀

倒我記得係1:49
清潔先1:99
樓主靠害？

長期唔用，唯一原因就係冇係單位到住

會爆喉呀

我住頂樓, 有冇用?

地下d去水口根本好少用
唔多有人用水衝地

唔好懶，一定要做

隔氣記得加水

集百家屎菌於一家

所有臭氣都會上最頂疏氣

你 [ 絕對安全 ]

吓，點解唔係攬炒，希望更多人感染

我都post左，無人推。

漒水（硫酸）都會

漂白水係NaHOCl ,唔怕

抹野都可以殺病毒
倒渠絕對唔會拿穿, U渠入邊有水, 1:50 ok

推！
靠垃圾港共真係死咗都唔知咩事

push

自救！屋企老人家唔識就幫佢做！

香港獨立
唯一出路

廚房嘅好易乾

腹瀉

我得成日洗手有keep住做

搭單一問
廚房去水個隔氣間唔中會聽到啲去水聲
之後就攻啲臭氣上嚟，要自己開水喉填返滿佢
到底係咩事

Push

淘大都有
係入面冇水姐

一見到呢句即刻記得

覺得唔夠就用HA指引，1:49漂白水

其實連登仔係咪唔做家務
連漂白水同通渠水都唔識分

家用：1:99
醫院：1:49(一般清潔)
醫院：1:4(清潔淺出血液之類)

我都係咁話
一個鹼性、一個強酸性

推 所有野”over-reacted”就最安全

姐係要間唔中用水洗下地 等d水入去水口flush下佢
如果唔係有機會d病毒係果到入？

may be 喉管真空狀態 扯走左你隔氣既水封

影張相黎睇下

已經做緊

yea
其實唔駛真係洗地
直接都入去坑渠窿就得

個U trap有水喺入面，啲病毒同臭氣咪唔會由大廈打直嗰條去水喉入你屋企，因為比水隔咗

所以係直接倒半公升水落坑渠
然後落1.99漂白水落去？

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

病毒 其實會喺渠道生存到咁耐咩

提提大家

唔好一鳩沖d 水落去

慢慢倒

唔係沖走埋d 水 你都係冇作用

其實而家無論倒定抹都係改咗1:49好耐

用玻璃膠封撚左 洗唔洗拆番開倒

你已經封咗仲好

打玻璃膠/膨脹膠 封死d

驚咪開番出黎入水 可能好多野等緊你

去水冇隔氣先要，
有隔都唔駛

咁我打多支

做多好過做少
求求大家唔好懶

漂白水其實都係 NaOH+ Cl2

我用企缸
沖涼果陣會有3-4分鐘去唔到水 過一陣就會把把聲去晒啲水 係咪氣隔有問題？

喂阿哥
通渠佬係NaOH 來
漂白水都係NaOH +Cl2 只係無咁強簡，但強力氧化性

稀釋咗殺菌能力反而仲高啲

當年係u型管有菌

清潔地板 1：99
入渠管 1：49

得閒倒野溶溶d 頭髮

企池隔氣係室外 你check 唔到了

每日倒d 漂白加水算柒數啦

其實刷牙沖涼會唔會中招

機會唔係完全冇
不過馬桶沖水中招機會更大

有u/w隔但耐冇用入面啲水都會自然蒸發
隔氣係用水阻隔細菌

極端情況 連個天都唔鐘意係會發生

機率巧低啊

每日餵渠口入水啦

有啲係如果企缸係高一級嘅話通常都係室外
不過都係check唔到
一check 就要做過防水

我都想知

室內*

有u有w

唔理咁多
倒咗先講

有冇人知用牛皮膠紙封咗廚房排水口掂唔掂

真心問 滴露得唔得？

牛皮膠紙咁化學

屌 餵佢飲水直接d 啦

就咁開完倒落去？要倒幾多

3~400ml

住低層係咪冇乜用🤔

做咗再算

我都想⋯⋯
老母唔理，話我痴撚線，喺屋企又冇話事權
點算

密封到的話係work㗎

唔係我諗㗎，係我老母做嘅
我都覺得倒水重實際⋯⋯

密唔密封到，都係個問題

搵個機會啦

牛皮紙 不了

用1：49？

無知一問 因為我依到係新樓
我屋企個屎坑/其他喉管 都係打直
搵唔到同見唔到你地所講既u形
咁係咪都要照倒？定點？

真心唔識

新樓唔洗驚wo

照倒水就ok 啦

如果海之戀d fd 識倒灌 就898

1:49 唔係99
隻隻唔同 濃啲穩陣啲

你睇下你屋企廁所廚房地下有冇去水位
冇就唔洗理

屎坑嗰啲唔洗特登倒水落去，因為你平時洗手，沖廁已經make sure佢有水

係咪廚房 屎坑 沖涼去水位都要倒？
倒1:99？定漂白水？
（我老母話漂白水就得？）

唔該哂

U型管先有好處
乾左既U型管先有問題

淨係得廁所沖涼地下有去水位 剩係倒個到就Ok?

要1比49漂白水，唔加水仲好

你屙屎落浴缸？

岩，有位就倒

係，記得慢慢倒，一嘢太快倒落去可能會有虹吸，會搞到你個U trap都係隔唔到氣
要慢慢倒落去

呢個解釋同我既常識非常之矛盾
最簡單一個原因
成支轟落去
有效期可以維持最耐
反正咩細菌病毒hi到都死
但漂白水唔穩定，暴露係空氣中會不斷失效

愈稀釋愈快失效

強鹼對金屬腐蝕較少 （柛上有提過鋁管，但我相信較少地方用鋁管，用銅多？）

而去水管，多數係PVC？PVC係抗到sodium hypochlorite
(係正常室溫23度可以抗到, 但60度高溫既就唔得）

非常時期 倒倒好d

冇人make sure 100% 呢d 喉管野

1:49 平時每日清潔下 門handle 都順便啫

唔該哂上面咁多位人兄

但當然，會好撚臭，你要好好通風先得，或者搵野蓋住

住獨立屋 洗唔洗

1:49 ok 啦

舊到仆街又唔換喉先驚 強酸鹼

去水實係用pvc / epoxy cast iron
有d 隔氣係鐵造 (酒店見）

1比49

究竟你識唔撚識

打開渠蓋，肯定痴哂野

窄窄地喎 用膠啦 連埋膠槍廿蚊

倒嘅時候記得面部唔好係渠口上面
同埋戴口罩，最緊要係眼罩

屌 遲左十個鐘睇
依家賣晒

津路水炮啦

仲哄個頭埋去

坑渠即係邊?
沖涼, 廁所, 洗手盤都要倒?

滴露得唔得？

屋邨應該有貨，係過年收爐喇

得但貴呀

滴露用嚟洗衫啦，好撚貴架大佬

反社會宅男

留名

推呀

推呀
漂白水好平架咋
唔好慳呢啲錢呀

癡晒野係長塞 我係短塞 一順番就無事

液體向下
氣體因為液體嘅力可以周圍飛
之後唔駛我講㗎啦

push, 小心廁所通風系統，唔好畀嘢入, good luck

根據當局與淘大花園居民的面 談，涉及廁所內
散發臭味的投訴十分普遍，顯示接駁一些單位的 U 形
聚水器可能未有發揮其應有功用。由於水廁、洗手盆、
浴缸是常用的，所以與其相連的 U 形聚水器大部分時
間應是有貯水的，並應能發揮隔氣功用。不過，由於大
部 分 住 戶 清 潔 浴 室 地 面 時，慣 性 以 拖 把 抹 地 而 不 是 用 水
沖洗，所以大部分連接地台排水口的 U 形聚水器很可
能因乾涸而未能發揮隔氣作用。事實上，當局曾在 E
座 一 個 單 位 內 進 行 測 試，發 現 當 浴 室 的 抽 氣 扇 啟 動 後 ，
空 氣 會 從 污 水 管 經 地 台 排 水 口 倒 流 進 入 浴 室。我 們 推 測
這氣流可能把存於污水管內的帶病毒液滴散發至浴室
內，而 浴 室 的 抽 氣 扇 亦 可 能 把 這 些液滴排放至分隔相鄰
單位的天井，最後帶病毒的滴液通過窗戶進入其他單位

quote:

仲有要清潔下部電話同電腦呀
依兩樣最常接觸同用 積埋積埋好多菌 但係又最容易忽視咗

lm

請問有乜撚野害處呢？
定係你想好似沙士咁直接空氣傳入你屋？

你永遠唔知渠入面有無酸，溝埋會攻返d氯氣上黎到時tk...

因為日子一耐隔氣d水會蒸發左，冇水自然阻唔到臭氣

你知唔知沙士淘大點解死得咁慘，沙士你未出世？

你得2個選擇
直出冇U型渠 冇水存係到
呢種你上下屋沖廁都有菌入你屋
第二 U型管渠
上下單位沖廁
所有菌都trap係水到
沖廁帶走（一定要"擒"蓋沖）
同時 U型管太耐冇入水會變無效

唔識唔好沖出黎柒

所以咪要加漂白水囉柒頭，你盲架？

on撚9
咁都叫U型管害處？
請問佢邊到害左你
條管幫你閘住菌同臭味
只係你要定期消毒同入水

跟住就話U型管害處

柒左就柒左la，仲要死撐

你都痴撚柒線

你句 U型管的害處真心on99

因為氣管係完全冇害處
只會水乾左變無效

冇U型管你死左好耐
係U trap d水乾咗 啲菌先入到屋
冇u trap啲菌直入屋

你話緊自己?

1：99冇可能傷到喉，除非有戇鳩直接倒

一次要倒幾多呀？

推推推

Watsons/萬寧牌平啲，陣味差唔多

仲1:99 1:49啦

呢個係上層單位嘅
我嗰個喺下層單位度，應該一樣
下面啲喉同去水位煮緊飯影唔到

如果要搞要去下面個單位搞，好麻煩
如果無大問題唯有密啲手開水喉

原支倒其實消毒能力最低
佢要同水中和左先殺到菌

耐無用會咁我知，但係應該唔關事
因為有時啱啱洗完碗都會咁樣

緊要呀呢個

建議你拆咗你屋企嘅U trap
洗手盤，鋅盤嘅去水直出街

屋企用第一隻 唔係U型？

入面係U形
將個圓筒斬開兩邊

倒渠用1比49呀

up

會出Cl2 分分鐘毒死自己

你洗菜盤個咩隔氣黎

如果你用
我post 過既圖1 果個可能會好d

叫反虹吸 多粒菇

貴普通冇菇幾蚊

如果孖盤就。。。

post 錯。。
屌雙隔氣 要諗諗
有冇人識前後隔氣好似有問題

圖一嗰種

想問下要倒幾多？

理論

如果你洗菜盤係呢條喉既話
唔洗再落隔氣 前後隔氣去水差

健康起見
落住水先

呢d 要搵師傅跟

好撚驚

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

麻煩晒巴打

好彩你提一提

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

有冇健康台 成個post 搬過去

試PO

推推

仲要有80幾個正評
香港咪比你地呢班智障害死囉

冇用

請幫手share 同正評🙏🙏

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

漂白水唔止殺菌 倒幾杯仔直頭可以通渠 由其啲頭髮積咗係到果種 可以成舊滑走咗

抗疫保命
推翻政權